1:

il faut parcourir la liste chaînée depuis la tête jusqu'au nœud précédant celui à supprimer
modifier le pointeur du noeud popur qu'il pointe vers le noeud suivant du noeud a supprimer
liberer la memoire alloué

2:

la premiere fonction remove_list_entery_bad_taste  parcourt la liste jusqu'a atteindre le noeud a supprimer en utilisant deux pointeur *walk et *prev

la deuxieme fonction remove_list_entery_good_taste utilise un double pointeur pour pouvoir acceder au pointeur qui pointe vers la tete de la liste 

3:

le pointeur vers un autre pointeur est utilise pour allouer de la memoire a des tableaux de poointeurs ,ou la memoire doit etre alloue dynamiquement 

4:

elle recoit un pointeur vers un pointeur comme argument car elle va modifier l'adresse de l'element a supprimer 

5 :

celon moi la seconde est plus meilleur car elle utilise un double pointeur pour eviter la necessité de parcourir la liste jusqu'a l'element precedent celui a supprimer

